做個負責任香港人 須知 全民檢測 害己害人

檢測係除口罩，全民檢測係好多人，個個除口罩

點做檢驗？用嘢撩鼻、口腔。咳嘅話，就周圍都係。唔係醫院負壓病房，果啲係學校、社區中心。全民檢測係好多人。

冇傳染力，冇病徵，但陽性，咁點？醫療資源都係分一份出去，一份份分曬出去，醫療資源淪陷，好似其他國家同武漢咁。

政府話做全民檢測。檢測即係本土叫嘅檢驗、化驗。全民檢測台灣叫普篩。

我見屋企人想做，我就同佢講唔好去。檢測係除口罩，全民檢測係好多人，個個除口罩，好危險。冇病徵，咩事都冇，就唔好去冒險。而且有私人檢測，去私人檢測就得。私人檢測都係冒險，全民檢測好冒險，私人檢測冇咁冒險，但都係冒險，全民檢測好多人。冇病徵，咩事都冇，冇必要去冒險。就算要做檢測，可以做私人檢測。

全民檢測要配合方艙果啲次一等照顧，增加危險。做全民檢測，陽性，你係去方艙果啲度坐呀瞓呀。

點做檢驗？用嘢撩鼻、口腔。咳嘅話，就周圍都係。醫院負壓病房就係用嚟抽走，而家政府檢測當然冇，果啲係學校、社區中心。全民檢測係好多人，好冒險。

見屋企人心思思仲想冒險咁。你確診、陽性，醫療資源係分一份俾你。醫療資源係會分曬出去，所以全民檢測要配方艙呢啲嘢。你陽性，要去例如方艙集體次一等照顧。冇傳染力，冇病徵，但陽性，咁點？醫療資源都係分一份出去，一份份分曬出去，醫療資源淪陷，好似其他國家同武漢咁。